其實抽水呢個行為算唔算落井下石？

睇左成日安心 開始對抽水呢個行為有啲反感
雖然唔知佢地背後有咩理由原因想偷食 但就因為係公眾人物 所以成件事比全港當花生食
當事人又好無辜嘅人都好 都比人抽哂水 感覺好可憐 好落井下石 睇人仆街最開心咁

其實係咪得我一個咁奇怪 呢啲事我真係抽唔落水 好撚慘

一睇到啲關公開po抽水 尤其是狗巴 本身形象麻麻 仲要咁樣懶好笑抽水法 我覺得更加cheap

仲有呢啲 我愈睇愈心酸 明明冇做錯事嘅馬明 都要比全港市民係度撚

十個po九個都講緊佢地 我真係費時禁入去

唉 不過呢單新聞的確有好多地方令人沉思下 反思下人生觀嘅。

唔發生呢啲野又幾多個真係會反思 又有幾多個會真係特登睇翻sammi同安仔以前啲野

老鼠安太多仇家

真係好撚狗啲關公 但都唔及蘋果 一早計劃好哂 好仆街

仆街咩 若要人不知

抽馬明嘅就仆街喇
個兩個當事人嘅就真心抵死喎

咁多個抽得最差咪就係Playstation

蘋果擺明設哂局 想全港市民做哂登記會員 真心好得人驚 睇個新聞都搞咁多野 第時唔知會拎啲資料做乜

呢個真係唔好笑⋯

樓主點睇狗巴fb有成3萬個like

香港人最關心就係娛樂

其實你算唔算抽埋一份

其實係落井下石，但今次抵抽

有款德國汽車香港代理嘅「抽水」文宣，
高雅得嚟又點出呢款車嘅舒適特點

馬明就最慘 但係果兩隻狗男女就抵撚死

我純粹開po有圖 冇諗過抽水 我真係睇到心酸 香港人點解變到咁閪